+++
title = "更新持久卷声明"
Description = "用 YAML 更新已创建的持久卷声明。"
weight = 3
+++

更新已创建的持久卷声明。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **存储** > **持久卷声明**。

2. 在持久卷声明列表页面，选择持久卷声明所在的命名空间。

2. ​在持久卷声明列表页面，可以通过以下两种方式更新持久卷声明：  
	* 找到要更新的持久卷声明名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。

	* 单击要更新的 ***持久卷声明名称***，在详情页面，单击 **操作** > **更新**。

4. 在更新页面，更新表单或 YAML，参考[创建持久卷声明]({{< relref "storage/pvc/createpvc.md" >}})。

5. 编辑好内容后，单击 **更新**。